連仔幫手Del個post

[FCED]被捕女示威者，被迫拍裸照

連仔幫手Del個post

太敏感了，thanks

你真係奶晒嘢

好心你就推下比連仔睇到啦

我係黑警都知你係邊個了

幫你推下啦

連仔，Del 左佢，我潛左水都唔掂

都睇哂啦 傻仔

宜家即係點

好撚柒

智障到,比人CHOK 2 CHOK就抵唔住頸自爆
仲話咩忍辱負重
幫推啦

推

Push

假膠收皮啦

你智商同佢有得fight

你up乜春呀，講緊條友放假料呀

你試下自己report自己個原post

咩事？